VIVO NEX 用qq或ctrip 鏡頭會申出嚟！

vivo部nex, 比人發現用大陸app, 鏡頭會自動凸出嚟！

垃圾國家 不意外

他國邏輯，我哋唔明架啦

據報道, 值得留意嘅係，騰訊qq瀏覽器係會喺你搜索嘅時候，鏡頭會突出嚟影相！

我諗設計者都估唔到個功能變咗照妖鏡
邊個apps偷拍即刻無所遁形

同危險警告燈的功用差唔多

遲啲更新會check機型架喇

咁依部可以變左測試機

大陸app偷拍不意外

有無link 睇下

殘體字注意

某程度上既危機探測機

平時啲人用屌米，係背後影落幾多相都冇人知啦

Tg都唔用得

睇來係用左舊api問題

不過呢qq可信性就

果部咩finder x都係

硬件反間諜

大陸廠自己捉蟲

中共可能會禁lee部機

Find x 同nex ，應該都無下一代

突然發覺朱閪伯格要用呢部。

廣東人良心設計

we7 個d有冇

姐係用呢部機可以即時 知道d 軟件幾時cap 相監控
好撚屈機好想買

笑到仆街

其實telegram 都出事

telegram open source 一搵就搵到咩原因
QQ 夠唔夠膽open source 比人睇

人哋telegram只係initialise個cam，qq就係用户要search嘢就申出嚟偷影．

NEX 應該有行貨，因為Vivo 已經正式入咗香港市場

啲apps會唔會喺背景都控制到鏡頭架？ 袋喺褲袋個鏡頭成日彈出彈入咪好快玩完

find x 夾賓州

好撚正 照妖鏡

搞到好想玩下

諗起mac版chrome 開好多網頁都會拎鏡頭權限

間公司啲人應該無一代了

試到但啲資料依然比晒中國

第一次真心想買既大陸手提電話

上面知乎咪有人解釋咗係nex嘅問題,已經出咗更新去解決

買咗，然後知邊啲app係伏，但又會國家雲端備份，結論，中國成最大嬴家

評測, 部機無聽筒, 漏音. 比人聽到你傾電話.

find x先正 前後鏡都要伸縮

被人偷用相機實知，希望其他廠快d抄

幾正

vivo ceo 幾時會俾人捉走

笑出聲